Que faites-vous ?
	1)Se demander de l’intérêt de construire un pont de papier en cours d’informatique
	2)Considérer que ce pont de papier est une nouvelle question au sens de la vie ?
	3)Discuter avec les deux autres élèves
	4)Trouver une solution de génie
